［突發］黃之峰怒屌lunch哥同黑警握手！！！

gphone分化撚，lunch哥冇錯，保持抗爭熱度，唔通咩都唔試？

白卡david膠化整場運動，同勇武割蓆，祭壇玩可樂

怒屌

sor 怒問

只係問
唔算怒

點解要同黑警握手

咁唔通咩都唔做

佢真係有資格話lunch gor
佔中黃之鋒都冇同英叔揸手
Btw 邊度怒屌

其實直到握手之前我都覺得各有各做
但係屌你去請願重要握手

屌㩒錯正皮

雙手舉緊交叉唔得閒握

.......

？

怒屌呢
屌你老母標題黨

咪話打錯左囉
怒問

時事台輕晒機

其實依家真係各自做
人地行為唔合你心意，就怒問人地，又話分化
屌你地所有人幾時先團結呀，仆街
唔好日撚日都想攞控制權啦
你地睇下藍絲班仆街幾撚團結，因為佢地得一個目標一個指揮、共同意志

黃世柒：gphone係分化撚共諜，人血十大鬼

連登仔： 勿分化

我淨係見到問

屌lunch gor係分化撚
屌黃之鋒屌lunch gor就係分化分化撚

屌我都樓主伏撚左

就憑你呢句 好肯定你係五毛
唔想握都俾你講到唔得閒握

屌你老母標題黨

Gphone 五星級酒店爆房
狂屌議員助理Zarna 22小時
事情暴光
用向手足眾籌的錢
過著奢華荒淫生活
現在怒屌lunch 哥想轉移視線

屌你gphone分化撚，五毛block

真 握乜撚野手先

同殺人犯握手？

真係on9唔係扮

希望傳媒唔好再日日不斷報到LUNCH GOR

真

一定要將人既睇法推到極端，先可以吸引到連登仔互屌幫樓主推po架

咁睇黎分化個個只係樓主

樓主5毛

扑野就可以拯救世界？

講啲唔啱聽嘅就五毛
似乎你先最似五毛

黃之鋒日撚日喺到化分

係呀 不分化不割蓆

雙手舉緊交叉唔得閒握

事實嚟？你係黃之鋒？左膠≠on9，搞清楚

Where is the angry fuck

屌 當年點比較姐

握手通常表示示好
過左咁多野 握乜尻

仲要係黃之鋒先可以答

見都唔撚想見啦 仲握手

拉

話俾你知當年好多人衝，係佢拖住幾條女喺前排阻住
隔籬po仲有大把人支持佢坐監前爆多幾次房

上面班人鞭屍之前諗返2014同2019後個環境差幾遠

雨革期間大把人柒啦，重點係大家都唔會再咁做

而家都仲肯同黑警握手言和嘅人，真係有病

上面班人真係中国

怒屌?

當年冇睇新聞？689想握手
Gphone專登行後一步 點頭就算
廢事比人影相 老屈

黑警: 點解白衫要同lunch dog握手？

分化狗gphone唔抵得人搏出位

gphone當年都唔係好好

黃營煉蠱啫
我就落飛佢鬥得死德國口罩騙徒同督灰狗啦

係你唔知頭唔知路衝出嚟柒呀，搞清楚我屌樓主咩先啦未撚訓醒咁

當佢係狗， hand hand會唔會好d

正正因為冇自主意識只識得盲從單一價值同意見 所以先做到藍絲 我唔希望我地都係咁喎

同意不分化 一開始我都覺得個個channel圍屌佢好誇張 但但而家連手都揸埋 有護航餘地？

你係我？你知我唔清楚
搞返清楚先

lunch 哥向警方釋出善意

和理非又贏一仗

成日貼舊圖無咩意思
要貼就貼新嘅

一個原神引咗幾多支那兒登仔出嚟

講真，同殺人政權握手真係接受唔到

樓豬唔識中文，唔好怪佢

咁佢將來去報手足位置俾狗係咪都各有各做

請善用起底功能
樓主啲Po：叫人10.1火魔
鳩吹雞10.10勇武上街
正當化食金拱門

請大家拉post

呢張相將會俾港共政權做大型國際文宣同歷史書文宣

「抗爭者和警察和解」

呢張相既為禍會係數十年計
試想像下如果80年前有張相係中國國軍/民兵同日本皇軍握手

仲有冇人信日本仔侵略時期係殘暴不仁姦殺婦孺？

，

樓主快啲走我幫你頂住啲David 粉先

販民加入共產黨都係各有各做

販民加入埋共產黨都有得護航啦
揸下手算係啲乜

gphone講一句，好過我哋講十句

怒屌?

垃圾標題黨 拉

垃撚圾標題黨

Gphone 就風流快活
袋過千萬 住靚屋
有車揸 仲成日換畫
扑嘢都去五星酒店

見標題黨就咪推啦

gphone 提醒大家保持social distance 啫
字眼亦無offensive

弱智唔需要大大聲話俾人聽，因為人地係會睇到

其寶最大問題係lunch gor完全唔接受批評..又造自己神
好心佢見到自己搞到分化 就退落黎la 真心on9

同意啊
你係黃之鋒？

捧紅條白卡吖嗱

咁你地有咩高見？
冇用好過你地咩都唔做啦

Diu撳錯正評

屌我都係

為左上位做show
同狗揸手都攬？
都唔係叫你做咩激進野
單純向狗示好都要覺得冇問題
咁我情願做分化撚
好過做盲撐撚

Lunch哥問佢典解
手足去牢房
自己去爆房

連登仔個腦：點算好？之峰係分化撚？定lunch哥係幫黑警洗白？

白卡佬

條撚樣就擺明上位
我覺得可以無視佢
但你要我覺得佢依個動作係冇問題，兄弟爬山但垃圾都攬
咁真係講唔通
潘老母會唔會走去佳仔揸手？

唔通咩都唔做咩
咁你有咩高見

共產黨行為唔合我心意
不分化 不割席

周庭去日本勤見日本親中共共產黨呢？

其實做咩仲叫班友做警察 都唔係做緊警察應該做嘅嘢

抵俾人屌
雖然難聽d講 都係一個大台想屌下另一個想做大台嘅人

lunch哥係鬼！！！ 係間諜！

咁販民你都會屌啦 佢就唔批評得？

黃絲要贏就必需要全面鬥紅

明顯樓主先係分化撚

佢只係純粹問一句，樓主就將佢無限誇大，再特登po 上黎要人pick sides，咁都唔叫分化叫乜

拉

x

答案係樓主分化撚

True

唔握手真係基本

之峰掛住爆房又唔屌？握個手就屌？

乜撚嘢Lunch哥收皮啦叫佢 戇鳩有樣睇

你又知怒

細路始終都係細路

本身見你個回覆諗住負皮樓主
但一俾負皮就變撚左"白卡david膠化整場運動，同勇武割蓆，祭壇玩可樂"

我唯有正皮你呢個留言
再拉呢個PO
再屌樓主老母

手足

做錯野緊係要屌

乜撚野不分化不割席

唔係攞gphone同呢條戇鳩俾呀馬

你個正負皮未入黎見到個正負皮數會點諗個post

巨錯正皮

你啲選擇根本有問題，我揀樓主斷章取義，拉

Cls

黃衞兵：禾睇唔到

痴瘋冇資格屌Lunch 哥， 佢眾籌咁多都冇分啲比lunch 做經費，lunch 全部自己paid, 獨立人士，獨立呀，支持獨立

屌你老母垃圾post block

屌你老母 邊個再屌撚廚鳩 我就報狗 gphone係大波man其中一條𡃁咋

點解要叫曱甴做警察？

點解問點解就等於怒屌？

我怒屌緊樓主

唔係呀，但佢做既野有目共賭，無咩好分化

負皮畀樓主

之峰又搞分化
佢喺咪變咗熱狗
點解唔將啲時間擺落對家到

Gphone唔係自己人 白卡仔又然

握手? 對得住手足????

我覺得之鋒冇咩大反應，真係一問
唔好成日討論佢OK嗎？

Gphone眼紅David哥搶佢光環

On9 lunch gor

怒？？？？？

其實對David 真係冇乜好感 好似以前雨傘尾 9烏 團 膠化，最驚而家啲藍絲拎佢嚟比喻我哋

david做左唔應該做嘅嘢，咪屌囉。
係唔知點解有班人，會將david做得啱嘅嘢都沒殺埋。
可唔可以做番是其是非其非？

請問要做乜撚嘢？

樓主係問我哋，定係怒屌問我哋？

你叫連登仔如何面對

做乜鳩握手

五毛定熱狗
躪啦屌

咁點用要眾籌再解散
再眾籌。要解散喇

讚狗擔遮 今日仲握埋手 佢一定係自己人

佢（自稱）中立到我都認得佢個名

唔好同啲垃圾嘈

請無視討論lunch 哥 請關注12義士 同推有用post

咪再make stupid people famous

唔會屌同路人 話知佢用咩方式抗爭
但都唔好咁撚肉撚酸同畜牲握手吖

一盆散沙個個都係我果套先係正確之道，你叫佢打對家都冇咁好力

btw 握手係要屌，得18歲我可以原諒你，但應該要知咩係做得，我點樣同仇人握手

重點係話知佢用咩方式抗爭

但呢個畫面完全唔係抗爭,而係派牌比共產黨

+1

死啦仲包容佢 同佢只是個小孩有撚分別

你有冇睇過佢撚689條片
唔得閒都講得出

當年既勇武已變condom

我覺得冇問題，GPhone咁樣問都冇問題。

睇死你屌保皇黨都冇咁大力啦

點解要同警察握手？

請問有幾怒？

即係咁 你對住政客握手都算
屌你有咩可能對住班皇軍握手
二戰既猶太人係自願既情況下會唔會同德國警察握？

呢次屌得啱喎 人地係港共最前線最仆街既打手 最欺壓平民個班 點可能仲有計傾 傻撚左咩

做錯咪叫佢改囉無人話佢啱要死攬
握完手衰左喇，係咪以後當佢保蝗黨

得 明哂

咪分化啦，我地泛民挾住咁高民意延任做代議士有乜問題？你班本土/獨派鬼冇得做就葡萄鄺神。

請問lunch 哥同黑警打車輪會否世界未日

請無視lunch話題推有用post

我尋晚都屌完你老母

你發撚緊夢 親身同佢講點做 屈返你做鬼

又爬緊喜馬拉雅山？

啱曬，求下啲人快撚啲認清條左膠

果陣味屌咗gphone囉而家gphone就無資格屌lunch哥咩

恃住各有各做又唔屌得？ 你懷念2014 你慢慢FF

推

有冇人po返佢個罪行list，一時之間搵唔返

我又睇唔到要出去同佢理論既需要
明知佢係有白卡有d問題 拗贏佢又點又唔係推佢做大台
無話你哋唔啱既，無撚謂姐

之峰？手足？

手足
我明白你地在暴亂期間
有人免費提供毒品
你已經上了毒癮
所以精神錯亂
你昨晚屌嗰個
係你自己老母

共產黨就最開心論

2014到同而家有咩分別？？？

起碼冇握手然後比人講

港共有權任意取消選民資格！

lunch弟不如試下加入警隊吖！報考警察！

樓主：Gphone：好嬲好嬲

怒屌

樓主你真係個話題終結者 啫係果啲講完野之後啲人靜曬 得你自high果隻

你咪慢慢互屌囉，俾你屌贏左俾個叻你得未呀 恭喜晒呀！你贏左啦，等住俾港共隊冧你啦我驚話唔定到時你乃得勁過藍屍渣

屌你後尾人哋會改呀嘛，Lunch哥嗰邊度有改呀指出佢有問題仲俾人話係PR 5毛分化撚添啊

黃之鋒係有資格屌

香港人總是重複犯錯

你老母個屎眼揮手區
我諗幻覺果個係你，好多人都見你老母俾人屌緊

樓主文盲，sorry

好撚7

我第一時間都係咁諗
握咩手

我都想知點解

On9, 負評俾樓主

都未到後尾
等多5年先可以屌

我冇斟酌黃之鋒之後有冇改
單純講佢冇同梁振英握手所以有資格鬧lunch gor呢種政治嬰兒
睇你個留言似乎你覺得我支持lunchgor
不過我真係冇撐佢嘅意思 如果有令你有誤會嘅話先道個歉

我都想知

人哋問一句"點解", 怒乜春?

一定要格硬將立場極端化想點撚樣?

It's ok

錦鯉有咩高見

標題黨嘩眾取寵

含撚啦弱智仔david, 同黑警握手都做得出，唔死都無撚用

lunch哥已成condom

Stop making stupid people famous

河童係分化撚，鬥鳩死啲牛鬼蛇神，打倒黃之峰修正主義，堅決擁護黃太陽撚廚哥

怒屌？

David 怒屌樓主老母.真屌果隻

一樣

同畜牲揸手仲衰過啲犯民

人地私生活又要理

其實大波MAN LUNCH GOR 一直有活動，點解2019 完全無人留意佢地，因為真係而家得番佢出來做野 ，大家唔洗下下拎放大鏡出來查人。

咪人講你又講就當真理啦
偽人政治觀你睇戲理唔理啊？
偽人私生活拍淫照你咪一樣理

係囉
兒登仔好似完全get唔到你講咩